「窮撚」避險三寶： 支那寶、八達通、pay9me

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

pay9me其實係點用

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

識用，穩如自己發行銀紙。so call 任印銀紙

aka, QE